{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009106",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153105?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 금강산콘도 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前に行ってください。 ご予約のお知らせでは、チェックイン時間が15:00以降で、チェックアウト時間は11:00以前であることをご案内しております。 人数追加時には1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生し、7歳以下の子供は無料で利用できます。 寝具の追加料金は1軒当たり10,000ウォンに設定されています。 韓国料理店は朝食を提供し、夏には幼児プールが運営されます。 駐車は無料で利用でき、Wi-Fiも提供されます。 追加費用はすべて現場でお支払いいただく必要があります。 入室利用案内には追加情報は含まれていません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までに行わなければなりませんか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00以前に行ってください。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、人数追加時には1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "7歳以下の子供は宿泊料金が無料ですか？",
            "answer": "はい、7歳以下の子供は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加料金は1軒当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、韓国料理店で朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "夏にはどのような施設が運営されますか？",
            "answer": "夏には幼児プールが運営されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiも提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加費用は現地で支払う必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加費用はすべて現場でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室利用案内には何か追加情報がありますか？",
            "answer": "入室利用案内には追加情報は含まれていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 216,
        "QA": 321
    }
}